# Yandex

Адаптива опять нету(

# html

БЭМ хорошо)

http://joxi.ru/KAxQvZXUV1wywr -  эта кнопка везде одинаковая, зачем дублировать её с разными классами?!
```html
<button class="header__button"> <!-- <button class="header__button main-button"> -->
    <p class="text-button">Забронировать</p>
    <img src="img/arrow.png" alt="button">
</button>
```
header__button - отвечает за стилизацию в контексте(внешние отступы), main-button - общая стилизация(цвет, фон и тд)



# css

Mobile first - делаем сначала для мобилки, потом увеличиваем размер экрана, и применяем стили через медиа выражения
`@media (min-width: 576px)` - приводим в порядок, увеличиваем  размер экрана снова, и так до 1200. Ограничиваем контейнер, и для ноута-десктопа у нас одинаковая верстка. Первые стили(без каких либо медиа выражений) применяются от 0(но мы смотрим минимум 320px - iphone 5) до 576px, далее мы только модифицируем те стили, что уже есть, без их копипаста.

# js

Появляется js - уже радует)

Для элементов, на которые ты хочешь навесить скрипт, добавь кастомный класс, с приставкой  js- . Например, js-menu-toggler, элемент который будет открывать/закрывать меню.  Это делается для того, чтобы никто не убрал твой класс, не поменял его. Приставка js дает понять, что он используется в js. 
 На данные классы стили не применяем.
```javascript
$(document).ready(function() {
  $('.js-header-burger').click(function(event) {
    $('.js-header-burger,.js-header-menu').toggleClass('active');
    $('body').toggleClass('lock');
  });
});
```
Jquery - ok) но как по мне лучше разобраться в нативных способах(по крайней мере быстрее)
